中聯辦：情報顯示反共分子正策劃大型行動 呼籲切勿低估中共捍衛政權的決心

中聯辦：昨日暴力示威證明港區國安法必要及急切
25.05.2020 21:36

中聯辦譴責昨日在港島一帶的暴力示威活動。發言人指，昨日暴徒的違法行徑，充分暴露他們與外部勢力合謀，煽動港獨，逼香港社會攬炒的真實面目，證明人大制定港區國安法相當具必要性及急切性。發言人又指，注意到有很多市民參與支持立法的簽名行動，認為是港人正強烈表達「護國安、反暴力、反攬炒」的心聲。

發言人又指出，種種跡象顯示有極端激進分子，正策劃大規模違法暴力行動，中聯辦呼籲激進分子和背後勢力切勿低估中央決心，指中央捍衛國家主權等的決心和意志堅如磐石，會堅定不移維護香港社會繁榮穩定，已經做好處理各種複雜局面的準備，有人如果一意孤行違法，法律的制裁會等待他們。

情報=太公西方報紙？

hi

攪炒囉

好悶呀～ 有冇啲新啲概念呀？

注意到有很多市民參與支持立法的簽名行動

即有幾多，又唔敢講

呢單？

//手足留意,元朗鄉黑流傳緊吹雞, 唔知真定假, 不過散出去穩陣啲,扮仆街收大陸錢搞事

各位十八鄉居民
我昨晚同工聯會吳秋北會長, 以及新民黨主席葉劉淑儀傾過電話, 吳會長係北京接到指示,希望我們十八鄉鄉民, 可以 團結一致為國家出一分力,要協助国家設立国安法,由於27号星期三估計會有大量暴徒各區搞事同包圍立法會, 為咗可以 成功設立國安法, 要令外國人見到香港黑暴, 我地到時要300-500人扮黑暴,到時候會有記認分發比大家, 要攻擊警察, 但係千祈唔好用磚頭, 盡量避免傷及警察, 同埋到時要破壞中資機構, 到時我會預備大量玻璃樽木棍畀大家, 衣著必須全身黑色, 必須幪面, 交通到時會安排畀大家, 今次行動每位將會收到$8000,葉太已經 表明已經同警方及行長官溝通好,一定唔會拉我哋嘅人, 如果拉咗葉太亦都會幫手處理, 大家亦都可以放心, 工聯會今朝已經安排咗現金到我地手, 稍後會分發畀各位兄弟, 唔會好似上次何議員咁收唔到錢
吳秋北會長電話中強調, 呢一個係國家光榮任務, 只要國家成功令立国安法, 我哋十八鄉居民將會立一個大工,國家將來會照顧我們, 我哋作為原居民有責任支持維護国家領士完整,支持国家偉大光榮任務。 稍後我會再聯絡大家安排分錢, 用交待工作細節, 希望各位男丁踴躍參與,支持国家

梁智峯//

我其實信呢一段野
因為而家咁既形勢仲想做鬼…
只有傻撚左既牛屎佬先諗得出

佢哋係唔會用反共呢個字，咁會搞到部份支那人有共鳴，共產黨只係敢用民族國家做擋箭牌，佢會話你漢奸、分裂祖國、港獨、反中，但絕對唔會提反共反黨，因為佢都知自己臭朵

情報=mon住連登

借推

開關之後要搞黃色旅遊業！入黎諗下點連埋地區經濟一齊搞

Hi

有戲子準備殺狗？

所以外部勢力係乜

呢個垃圾政權，又出呢D 垃圾文
慘得過有藍絲會信

洗鬼情報機關 樓下阿叔都知全世界反緊共

中聯辦出手來來去去都係幾招，不過內容就可能唔太一樣
但我想講，佢依家將國安法合情合理化，無人會想理，周圍既人就係睇住你中共強行立法，話知你國安國歌國乜柒野，美國咪就係要搵呢個理由打

出兵未?

收皮啦
呃啲幼稚園細路簽名

使鬼咩﹐造假大國老作咪得